大家好 繼之前我開post話唔好再叫我地力架 又有新論證

之前我力屌咁多個連登仔唔好再口賤叫我地南亞人做力架 原因係未必個個都係壞人 依家就有證據

南亞人見義勇為幫學生解圍 你地仲覺得我地一定係強姦打劫之流? 好心你地用下眼用下個系腦分柝 唔好小學雞尻屌唔該

南亞人未必係壞人 我都係其中一個 我感到驕傲

得個講字，你做過啲咩

大陸人都有好人
印度人都有好人
咁咩人都唔屌得啦
死蝻狗d邏輯真係

力架

小學雞收皮啦屌你老母

我都唔係好分得清啊差同好架嘅分別

南亞人梗係唔係力架
黑人係nigga
你哋係蝻

你係差仔，唔係力架

弱智仔

蝻族都有五毛

每出一個po印度政府會畀返幾多錢你?
comment又點計?

駁我唔到?